請問狗狗記錄員(狗隻#350606)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證

鄺俊宇旺角被捕 血流披面

對被捕的立法會議員鄺俊宇表示「抵死, 抗爭呀」

比你地班黃絲累能死, 入左11手282, 1.47買

已經自認藍屍

佢自認埋賤賊

link?

有無人慶幸有個社會運動搞到入警隊易左?

推

呢隻賤畜終於收咗皮

bam

追擊咗好撚耐
終於ban